# Интеллектуальные информационные системы
## Лабораторная 4
### Кочетков Тимофей Сергеевич, ПИбд-41

**Как запустить**

python main.py

**Использованные библиотеки**
0. pandas
1. sklearn


**Описание задачи**

Имеются результаты теста учеников. Учебное заведение поощряет успеваемость
и платит 2 вида стипендий: повышенная и обычная. Необходимо разделить учеников на 
3 класса: с низкой успеваемостью, обычных и условных отличников. Т.к. ученики
могут быть не всесторонне развитыми (один предмет страдает), то следует поощрить
и таких учеников.

**Результат**

В конце, после вывода номера класса легко можно понять, кто в какой группе.
Под конец тестируем на явно отличающихся классах, если выдадут 3 разные метки -
алгоритм работает корректно

Ссылка на видео: <https://drive.google.com/drive/folders/1uXbB-g52jKN4_J71xI_S33BG1joGFugI?usp=share_link>